是日午餐：高級日式fusion料理

古い鄉土料理x洋食，最高い

まずい